【教訓意大利佬】阿仙奴17-18球迷吹水區 DV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

又有游生

屌你老尾

禁錯左負皮

食意粉......唔到

成日無人開po

Wenger Out

唔小心又中馬

dllm牙自私撚

block 9佢啦

NICE TOPIC
怒炒AC
話比佢地知咩先係足球

正皮咗

唔小心連中幾場波

爺爺會話比燥狂意大利佬聽咩係足球

意假刀驚

Wenger press conference later tonight in Milan. Bellerin has not travelled with the squad because of a knee injury whilst Aubameyang is ineligible. #afc

Kaka goalllllllll

比狗反雲

死老餅

Chambers

估唔到中牙

輪流請假

咪係 驚春咩 我地有黑碧

又捉一隻

柏芝打右閘

Win了

AC win

話比意大利佬聽英式足球係點

笑死 四件都自爆

杰寧公主R聯睇波團
想轉會

無波不了

坦克 植物人 細梅 柏g 一炸半場夷為平地

米蘭主勝仲有2.02

李斯特城周二發聲明澄清，馬列斯facebook的退役宣言是黑客的惡作劇。

教訓牙奶

Pay divide unsettles Arsenal players

Arsenal’s team spirit is being tested by the growing pay divide among the players.

The club have traditionally operated a relatively equitable pay structure among their first-team squad, which Arsène Wenger has often described as being based on a “socialist” model. That was shattered by their dealings in the January transfer window, though, with the arrivals of Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan and the award of a new £350,000-a-week contract to Mesut Özil.

得隻12有p

Exclusive: Juventus will block all moves for Arsenal target

Juventus are not prepared to sell their star Colombian Juan Cuadrado at any cost, reports Fabrizio Romano.

Fabrizio Romano reports that while there is no shortage of interest from a host of clubs for Cuadrado, Massimiliano Allegri will not sell him as he realises how important a player he is for the Juventus system.

There was interest from Paris Saint-Germain and Arsenal this past summer, but Juventus were not willing to offload the wing-back amidst talk of a 35 million euros offer.

呢件好樣衰

Welcome了

呢度靜過圖書館

大家都期待緊聽晚點教訓意大利佬
係咁上下

加度素末日

雲格
真是TMD太偉大了

留名睇黑b戴㡌

仲以為topic係講緊星期二 原來聽日就打ac

老美又針，無晒心機了

星期二果個意大利佬大把人爭住教訓啦

收到風啲ac fans 見到我廠4連勝嚇到瀨屎

0：4有成百倍
呢次fatfat了

Flamini HB

雲加低潮only

佢條仔阿狗嚟
唔通就係禾清

呢啲考反應好難幫到你

成班自信阿

成班扮野9up

其實個個都知豬硬

温好書未

你呢招幾好 扮怯去嚇死佢地

然硬既波

純粹考9up能力 你比人好印象就贏

今晚仲有1000字要寫

禾清一開始講嗰啲我都得
直至我睇到話要正常樣嗰度.....

話留力米蘭 又咁岩受傷

見到爺爺仍然在督師

藍斯都屌柒雲加

Next stop, Milan ✈️

舉手投足都好有霸氣

爺爺指導下 大家訓練都好努力

Loan Watch: Martinez in action for Getafe

Eight of our players were in action for their loan clubs this past weekend - read on to find out just who was involved.

Emi Martinez played the full 90 minutes as Getafe lost 3-1 at Real Madrid. Gareth Bale opened the scoring for the hosts, before Cristiano Ronaldo doubled their lead before the break. Portillo pulled one back from the penalty spot, but Ronaldo struck again for Madrid.

Carl Jenkinson played the entirety of Birmingham City’s 1-0 home loss to Middlesbrough. Patrick Bamford scored the game’s only goal. Cohen Bramall was an unused substitute.

Jeff Reine-Adelaide played 62 minutes of Angers’ 3-0 win over Guingamp. Flavien Tait put Angers in front inside 60 seconds, before Karl Toko Ekambi doubled the advantage. Reine-Adelaide then made way for former Gunner Gilles Sunu. Ismael Traore struck late on to complete the scoring.

Lucas played the full 90 minutes as Deportivo La Coruna drew 1-1 at home to Eibar. Takashi Inui gave the visitors the lead, before Florin Andone’s leveller.

Chuba Akpom played 80 minutes of Sint-Truiden’s 0-0 draw at Charleroi.

Julio Pleguezuelo played 85 minutes of Gimnastic’s 2-1 home defeat by Tenerife. Tete Morente put Gimnastic in front, but a Juan Villar brace won the game for the visitors.

Tafari Moore played the entirety of Wycombe Wanderers’ 1-0 home loss to Coventry City. Marc McNulty scored the game’s only goal from the penalty spot.

Kelechi Nwakali played the full 90 minutes as Maastricht lost 3-0 at Fortuna Sittard. Goals from Djibril Dianessy, Lisandro Semedo and Stefan Askovski secured the points.

Joel Campbell, Takuma Asano, Marc Bola and Krystian Bielik did not feature for their loan sides. Stephy Mavididi remains injured.

FA Youth Cup quarter-final: Colchester 1-5 Arsenal

有冇手腳打機

就算輸埋呢場係唔係都唔會炒?

出左局基本上炒硬
再無前四阿狗賺少好多好多錢

成日都搞唔掂

你估得呢樣?

又話甘保巧勁

比狗逼害

仲做左乜 你講

.......我去做野先

想買張大地毯鋪係屋企
但發現原來靚個D 毛毛毯都幾貴
有冇人知邊到有抵D

Ikea
唔係飛伊朗/土耳其買都得

btw 辣殺topic

唔做證人點告牙

邊夠你個無題高質牙
我等貢耐都矛人開先要教訓下啲意大利佬

淘寶

問你有乜weakness真係好撚伏 唔可以講真話又唔可以好致命既弱點

怕有"失"
其他野都敢淘
毛毛野真係唔敢

輸左就話意大利佬係講緊波蘭廢鋒
不敗topic

IKEA 都唔係好多款

Ikea is ok
不過買毛毛嗰啲野真係好難清潔
同埋巴打唔知以後仲想唔想養寵物 如果養仲難打理

呢個題目真係玩心戰 weakness多數set哂個情景俾你
考即時9up又唔慌

報道根據接近阿仙奴一隊的消息人士指出，兵工廠更衣室內部份球星，已經對雲格失去信心：「很多球員不希望雲格繼續執教，他們對雲格的戰術和訓練感到不滿。」消息人士續指：「球員同時不希望被雲格欽點的領隊接任，很多球員亦對雲格將阿歷斯山齊士賣給曼聯感到不滿，認為這是發放錯誤訊息給競爭對手。」

邊隻反雲狗放風

其實想 但真係驚
近幾日都係搞下D 無聊野分散下注意力
心情先叫好番D

1999

講個出黎之後話改緊
有咩例子同成效

毛毛毯真係好污嘈

但坐上去個人好似好放鬆
望埋去又靚D

做多400字就可以瞓覺 好感動

ko左major midterm 同eltu present 打緊機

熱刺一定要輸！屌你老母！

大炒祖狗牙

唔撚想知

出局啦！未來熱！

No la 祖狗贏算啦

仲有幾分assignment 唔理了

加蓬狗又唔洗踢

比利連膝傷勢避戰米蘭

【體育】阿仙奴右閘比利連因為膝傷，將未能在周四歐霸盃首回合鬥AC米蘭。

英國《鏡報》報道，在周日阿仙奴以1:2不敵白禮頓的英超中，比利連（Hector Bellerin）已經只能任後備，而且將不會跟隨大軍出征意大利鬥AC米蘭，之後的數場比賽亦可能會避戰，如下周日對屈福特的英超。

據知，22歲的比連利今次受傷，很大程度上跟賽程太密，缺少休息時間有關；早前就有傳，他跟領隊雲加因為上陣問題而爆不和。比利連未能披甲，相信上場踢正選的哥林張伯斯會再次取代他的位置。

阿仙奴最近遭遇4連敗，英超前4之爭大落後，歐霸盃就是他們爭取殺入來季歐聯的另一方法，因此有指雲加會派上強陣出擊，上場連後備也沒有的中場艾朗藍斯，將會復任正選。

意大利佬 milk

咁比狗又真係無抖過 又無後備 仲要成條右路比哂佢跑 遲早傷

賣了

knee真係大撚穫

傳緊出Nelson右閘
雲加

遲d出完全封鎖 新630

教訓意大利佬

比佢地睇下咩先係攪笑足球 先黎黑B打前

可能要買右閘了

其實我唔係好明點完全封鎖法 即係連block左果條友個名都睇唔到？

Arsenal eye Germany's Joachim Low to replace Arsene Wenger - sources

Germany coach Joachim Low will be the leading candidate to succeed Arsene Wenger, sources have told ESPN FC, if, as is becoming increasingly likely, the Arsenal manager's 22-year reign ends this summer.

SFR speculating about AW’s future and add that he would be more tempted to manage France NT in WC 2022 than #PSG.

買sessegnon 左右打哂

ks niles都打到

U Fulham fanboy

✈️ See you soon, Milan

雲加揾工無難道

Wenger on poor form: "The players are a bit affected because they want to win. In life you forget quickly how good you are. Players change their mind quickly. Focus on what you can do better and don’t be too worried about the consequences of a bad result."

有無手足打開FM 想開始

我屌你老母 為左唔比人炒走場

Wenger on other injuries: "Lacazette is not ready. We had to leave Monreal behind as well."

有

Yes ah

背底左
唔知班swo同地區主任會點樣串鳩我

不過其實要自己睇個 interviewer 反應 adapt

No laca no monreal no bellerin
Play 9 wenger

ESPN

祖記好唔掂

黑哨

泡菜仔勁撚到

發脾4踩鳩人

又失眠

狙狗玩撚完

熱狗好撚勁

0攻點贏

SON會唔會太勁

s朗

蛆係度踢緊乜

垃圾到阿仙奴打都可能贏

即係白禮頓都贏祖

英超先下一城

熱狗

1:2

當我冇講過

笑什麼
聽晚俾義大利佬教訓
btw屌帥

蛆一禁制就入兩粒
換轉係老野應該等70分鐘先識換人

老野係90 分鐘都唔换

sub入嗰d仲識隱形

人地有傳中，我地無

意大利佬咁勁 我地豬硬 投降

我哋就算數啦

英超兩隊都輸波

但未來熱柒撚到呢

見到阿狗波衫

祖記班後防好熱血
熱狗

聽晚到我地聖西路慘案

好撚爽

TOT

咪又係16郎

今晚到我地教訓意大利佬

求屌帥黎阿狗

Welcome Low

邊個都好啦

Bayer Leverkusen's Bernd Leno open to move amid Arsenal, Napoli links

Bernd Leno says his focus is on qualifying for the Champions League with Bayer Leverkusen, but he could consider a move abroad, amid reported links to Arsenal or Napoli.

Speaking to Sport Bild on Wednesday, Leno confirmed he could consider a move abroad.

"I have often said that playing abroad is tempting for me," Leno said. "But right now, I am not wasting too much time on those thoughts. First of all, I want to return to Champions League with Bayer Leverkusen."

Leno had been linked to a move to Real Madrid, Tottenham Hotspur and RB Leipzig in summer 2015 before choosing not to trigger his release clause.

"There's been speculation like that two years ago and I thought about that too much back then," he said. "Those questions kept coming. Two years down the road, I am more relaxed now."

等我廠幫鄰居報牛啦

希望豬少過一球返主場

公海d熱po

條性感防線對白禮頓都瘋狂自爆

身為阿迷，明知買米蘭會贏錢，究竟應該買唔買好

買啦屌，何必為左隊閪波同自己過唔去

上場周圍叫人買阿狗輸
結果臨開波唔爭氣自己走去買阿狗

唔想返工牙

爺爺今晚反底？

睇到熱狗豬波 真係人生一大樂事

反皮

射到反皮

買左我廠大勝
約定d地產妹聽朝睇樓

又要返工炒股

點解熱狗連盃仔都無掂過都可以咁串

有未來

未來會得到所以咁串

痴線到叫炒肥普
係炒就快啦

針吧港女

佢都係阿狗黎，過黎教吧

未來熱

分組賽踢得咁好
首名都抽中祖記
普帥拎住兩粒作客波+上半場領先一粒都唔死守
真係R爆頭

ar dog welcome fat po

唔係真係以為意假係二級聯賽呀嘛？

今晚我廠就大炒垃圾意假啦

1.25

放心，本多終勝

入完即上1.26

你又入??

唔係肥普，佢地仲係垃圾黎咋

跟住變1.21

低買高賣 1.3走

GOGOGO

輸左咪叫我還你血汁錢

年中見唔少

1.24

1.23

係咪要斬

$1.20 18層地獄底

1.21

1.20

針了

小妖係我面前立即現形

1.19

撚馬d錢比番佢

1.10 超合金Z底

1.2 strong溝左

斬了 唔撚玩

巧賤呀

咁快 小小地咪渣住先囉

隻1933我擺下先~
轉左炒2182

豬幾k

rich

好少者
我輸幾皮都未出聲

炒咩股呀
All in Ac米蘭主勝好過啦

趁仲輸得起 輸到萬萬聲我就真係擺過世都似

變仙股就9999%唔會有家鄉

1.23走就不敗 1.22了

條路自己揀.....

打手股神

唔知old news咗未
有冇人有睇過2和b呢條fifa片

就到位了

石原里美vs新垣結衣

扮清純果然唔可以扮一世

等佢落到1蚊再玩下

等我走左先

搞掂 有錢汁

搵過第隻玩好過對住隻垃圾

本多終勝

低買高賣

1.2再入

交學費了

熱狗搞咁多野咪又係乜都冇=.=

人地有未來

all炒股狗

啲ching話人地有未來

我成日覺得石原好作狀

Gakki最高

其實咁多股你地點揀邊隻黎炒?
對我黎講全部都好似一樣咁

你股神

好似屌女咁
人人口味唔同

你屌ipad

我周街求其搵後生女就屌

個個人有唔同喜好既 呢到啲青就玩新股炒波幅 即係賭大細

佢地股神式玩法

子普成日恥笑佢地

咪屈我牙,我有買大藍籌架......
玩新股呢D閒錢黎

我地玩乜都俾隻收租狗撚架啦

幾十萬閒錢

你手持過千萬貨 閒錢都幾球

真係我賣完升 原來我係燈

玩黎玩去都係得十皮,屌

爽 升到1.25

ching神日日賺，想gun佢搵食

fatfat

我都跟了 剩收租唔夠

1.25走了 依家1.26

等接近1.2再入

神操作

哦...話時話各位點睇個市?
我又入番市了, 買左D藍籌
本身諗住頂得住上返3萬之後應該有一浸升
而家又驚
唔知美國同大陸D政策會點

BTW想知D美國數據會點樣影響股市, 有冇咩書好?

ho poor

跟你學

一齊炒股囉 汁多份

一路都覺得佢出得太多 根本無後備輪換過 場場都踢足 仲要踢閘位跑曬成條右路 雖然係後生 但咁樣出法其實好傷 Debuchy又唔生性 張伯斯真係得啖笑

不了
炒波幅唔岩我

佢已經好rich,狗黎

thanks

Lowe教我真係j到仆街 Ozil有加乘 再用佢個名買德國兵

訓醒喇

普子回歸

U 千幾萬貨又撚真窮毒

M18都係交左好多學費先成材

其實係雲加俾佢打完幾場中堅之後, 放返落邊即刻唔同晒

今晚要大勝了

好想去日本牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

rich, yen very high now

Want go but yen too high

想做普神隻狗了

汪汪汪汪

ching神又撚

6.x個陣入左廿萬yen
但無錢買機票

黑B
張伯斯
狂牛碎金鐘

Ac星光熠熠，睇怕要大炒我阿

遲左 john
互含完未

7.4 OK啦 機票貴呀

輸就輸硬,睇下輸幾多球,totally no mood to buy

機票一次過者,去到使先無上限貴
又買野又食野又OUTLET

用 miles 換 is ok

我一年都去兩次日本 兩次夾埋洗七皮幾嘢

上年

搶唔到$98機票😢

港航快運狗都唔屌

游水去

三皮五一程
貴過我歐遊

RIP

羽田來回連稅$1000牙
試過一次返唔到轉頭，寧願住貴d酒店🙄

玩成十日 住同機票都一皮左右啦
帶廿萬去用哂 簽卡都成皮嘢 我同未來老婆都鐘意喪買同豪食 食餐蟹都成三萬yen落樓了

快運 慳幾千

兩次都係去十日

返工黎講就怕DELAY

Cls

又1.2了

kitroom仲有冇請人

月入幾十萬係唔同d

入唔入到

入唔到

唔入啦 垃撚圾

好憎都去左5次

成班winner講旅行搭唔到嘴

好鍾意果啲去 30 次

另一半想去矛計啦 同做嘢都好過

一次都未去過 怕辣

岩牙 五次貢小

渣GA

韓妹呢

兩樣都食過

Kitroom

笑4

內房GO牙

新630

點樣整個人簽名

無見你好耐

有幾耐牙

以為你CUT線俾條女撚到針左

真大鄉里成世人都未離開過新界

貢小事

初初俾人撚時係咁上黎叫春,而家又話小事

解決左咪小事囉
囡囡好簡單架者 嬲豬就買個channel過去 瞬間笑番

可能比人飛左

唔好屈得就屈

果啲唔係女係雞黎

女都無 有咩資格笑鳩我

佢好女仔牙

嬲一次就買channel 買到破產都唔掂

好快有 dllm

假阿 好彩賣咗

抵佢地然既

我有幾千億精子做流動資金
唔怕

Best team in north London
Dlll ccc尼

打J打到眼花？

幾千億粒?
你春袋好似籃球咁大?

法國偉拉唔同手足玩Fifa 了

比女飛到傻左？

仆街睇唔到hashtag

Is red

Now play ok?

臨尾都要加番句

人地寫埋north london is red

番工牙

One of the best 同 best 都唔同啦
成班文盲

813 +0.959%
2007 +2.415%

本身係 依家
Dllm賣短撚 留cech打後備 ccc正選好過

ccc回家吧 阿狗的12碼需要撲救

唔巧屌啦

睇唔到牙

SORRY,大陸仔ON9黎唔好怪佢

眼殘比人bin

Ccc尼

Half of the comments are new 630

Reported and blocked

Show Blocked User - Patrick_Vieira

凍4了

又杯我

玩下姐 唔好嬲

D細蚊仔好小器
我地日日俾6c迷普股神撚都仲喺度

豬波禾夠比人杯啦
講幾句630就叫杯貢禾算咩牙

禾比人叫打手牙

你係牙

又屈

杯鳩me 禾巧嬲

躝啦630

唔送 88

然波豬波迷雲黨都俾人屌啦
幾位迷雲手足仍然堅持留守

走囉

630好橙

挽留

自己改埋名都唔認

禾貼J圖都比人杯=3=

配合下大家

Me 高汁user 都比班友hey0 啦

系牙,禾成日俾股神普打手同6c jer
wanna針

食個tams刀要成50$

屌你牙

rich ar
留返D湯俾我飲OK?

求一粒物演

炒股然貢多系度jer禾

佢地狗黎

我系股神普隻狗,汪汪汪

手足我地鐘意肥妹都比人杯

四球條女.gif

今晚買ac定阿狗好？

ac
約埋地產妹聽朝睇樓

又派錢

北倫二弟今晚要代北倫一哥出頭

教訓意狗

4:0有40倍 派錢

打bb ar

好耐冇見啦

CCC係阿狗又咪冇進步

得班廢中幫佢練龍 又唔練守龍技術只練physical野

今日可能要上查子堂 小妹好緊張

每上一堂都嗌一次雲加好波六日子迷普正食屎狗
指住你黎笑個個就係我

指住你個頭黎笑

同雲加比？加度素：我教小朋友咋！

【體育】AC米蘭在周四歐霸盃16強首回合主場迎戰阿仙奴，教練加度素賽前先禮後兵，指自己跟對方老帥雲加差得遠。

「跟雲加相比，我只是身處一支小孩的球隊，我剛開始執教，但他已執教了30年。」40歲的加度素（Gennaro Gattuso）自言跟68歲的雲加無得比。「他在執教生涯獲獎無數，而且能夠在同一家球會長達21至22年，我跟他距離還很遠。」

不過，在球員時代鬥心極強的加度素當然不會放棄，特別是AC米蘭在其麾下，最近取得12場不敗佳績：「這將會是一場有趣的比賽，我的新足球哲學對雲加的哲學及經驗。他喜愛的踢法十分著重控球權。」

加度素指，紅黑兵團要多作跑動去應付兵工廠的控球踢法：「阿仙奴是一支技術型球隊，我們要努力不能因此而受苦。我們要踢出技術與體能兼備的高質素足球，這樣就可以令他們有麻煩了。」

Bloodborne?

今晚想買對家點睇？

咁敬老啦

落爺爺面咋 專登踩低自己今晚再大炒垃圾阿

用小朋友都打贏你呀

今晚兩點打真好

西波都睇

同爺爺差得遠了 爺爺比人炒都面不改容

永遠唔好比對手知你諗緊乜

買讓主有3.85倍
可以輕鬆上樓了

和波典算

都有分執
財散人安樂

好開心見到熱刺收皮

買盤 今晚阿 受讓平半 買ac 和波輸一半

買一千穩袋八舊

原來你唔止反雲反阿
仲反倫敦

Gun!

買2:0 有9倍

ok buy 2K

好過炒股

買曬 0:0 1:0 2:0 3:0 4:0 5:0 主其他 我地應該入唔到波

可以按樓痾煙了

黑B踢正前，後面出iwobi+ozil

咁都入到波既話AC自動棄權啦好嘛

有mk ozil我藍我奶我沙會入唔到波？
我滾鳩我呀

屌 今晚即刻唔想睇波

水貨傷完未

有作客入球收貨
雖然預左比人炒

mk 一腳遠射收個dollar聾馬皮啦

未傷好
最快月尾復出

又變大好友

比人hack jor

已經輸到痴左線了

首回合6:1
有作客入球收貨了

今晚Auba 梅開二度
Laca送一助攻
MOTM細妹

屌你老母不如話伯金戴帽啦

跟住球證宣佈阿狗出美羊係犯規
直接出局

Laca
今晚亨利十球
伯金廿球

auba 唔出得

唔好怪佢
佢有少少弱智

有預感細梅會入波

自己龍

你肯定得少少？

正解

烏龍

AC有邊個勁

咁貴轉會費加盟打唔到歐洲賽 歐洲足協會唔會賤左d

卡卡

軍刀

細哨

馬甸尼

踢得差都好
但後防踢到碌鳩咁

可能爺爺玩心計
英超無前四 歐霸席位又穩
索性hea 踢英超。令對手鬆檞
利申：ff

屌你成班假膠
最勁一定係Andre Silva

爺爺揀緊下季對手
想邊隊護到級就送分俾佢

屌你老母 出嚟隻抽

樓上弱智

弱智

Dollar隆馬已經足夠完封阿狗啦，得隻黑B入撚到波咩

波都控唔到，又唔識彈彈波

熱刺係阿仙奴死敵

醫返都哂錢

你也是畜生

好眼訓

好彩獸醫免費

Me too

小學雞

係人類最好既朋友

唔番大陸

阿臻話九巴今次炒車長事件係「惡行」，話「人神共憤」。佢話自己受到爸爸影響，對九巴都有微妙感覺，間中都有買九巴模型，但今次事件後，阿臻話會停買模型以示不滿。

笑死 呢條友仲弱智過雲加

又陰d陰d反

激烈抗爭

停買模型

All in 米蘭2.02主勝，會唔會太大膽？

同呢度d清停買$599連字章波衫以示反雲一樣姐

唔會，借埋財仔買都得

識買一定買讓主

馬會今鋪真係認真派錢

買讓球盤啦，和就輸一半，ac贏就1.88

條中場輸幾皮
人地有派路 加度素 岩布仙尼

前面仲有卡卡朗拿甸奴朗拿度

仲要迪達守龍

尼斯達一個守死亨利啦

馬甸尼 巴里斯 尼斯達 卡富

後防先勁..Baresi Maldini...
我地得2b

我地有雲加

我地夠有 奧燒 沙加 伊禾比

後備仲有碧咸施多夫呢啲

Weah 重遇爺爺

聽到風阿狗今晚用豬達+第一代豬腦打正選，NH3都係正選

阿狗竟然會出post祝法明尼生日快樂

左閘查奧爾

客勝3.35倍
想上樓就快手

雲加話我知
艾蒙尼亞
伊保爾 史基拿斯 迪佐奴 查奧爾
高基連 費林邦
禾確特 法比加斯 雷耶斯
雲佩斯

去到澳洲好多反雲

正前係韋托特呀...

謝菲斯ok?

韋托特老啦 打後備先牙清

賣左啦咁廢

咩老牙，AC正選係迪達、尼斯達、馬甸尼呢D牙

有沒有桑切斯牙親

雲佩斯係我地未來
我地爺爺爭緊聯賽牙 盃賽要輪換架

大陸囝

Big6囝

佢仲踢緊烏甸尼斯牙 一年後爺爺準備險簽佢

今晚奧巴美羊倒戈

倒你老母牙

乜鳩呀

今晚A米有大哨...希望大梅mark到!

乜撚野大妹牙
我地中堅係史基拿斯同豬腦牙

痴撚線

咩牙，我地用豬達牙...

真係架?😂點解嘅🤪

法國依度好多痴線佬

勁囉白痴

豬達聯賽力戰左啦 今場爺爺話比佢休息 用豬腦

Yes都係爺爺搞到我地咁

樓上反雲狗

因為負責串連嗰個叫沙加

到依家仲迷雲一定係on9囝

呢個往死裡打

Dllm

啱曬啦後防大清洗

反彈番比你

Ching球員傳心師

路狗琴日有無羊

星期二已經比左頭場雷狗 輕鬆然一場收工

沙加走未

今晚讓球AC買幾多好

有無人決定今晚唔訓支持雲加

按埋層樓

急不及待想玩玩了

賭波手足點睇阿狗

狗會派錢讓球主

all in ac

熱血出局

作客輸0:4
主場輸2:6

作客輸6:0
主場輸2:4
咁合理好多

點解咁多人抽我熱水

全部都係阿狗

阿狗笠水等今晚結果先啦

落地核了

give me some time not free to analyse now

No need analyse
Wenger = rubish = all in Milan = win

ho ball

希望雲爺爺手下留情， 今晚唔好炒我地咁多

ok deal

我忍埋今場 凍住睇夜半西波 再半場輸幾粒 我訓

唔好笑我地咁耐

罰球王 查漢努古勁唔勁

做咩又出返光速屌西舞

黑B射罰球勁啲

矮撚罰球勁啲

confirmed 大陸囝真係弱智
仲話女神俾佢D知識吸引到

好可愛

屌你老母

4球唔係度牙

暈左幾耐

佢打前鋒算啦屌
又可以隨時撚狗

近排上晒力， 啲傳波好到位幾準， 有one touch, 當然唔及奧燒

雲格：眾槍手忘記自己原本實力

阿仙奴各項賽事慘遭4連敗，球隊狀態低迷。領隊雲格一方面認為球員求勝心切而影響表現，另一問題則在於球員因連敗失去自信，忘記了本身應有實力。

「兵工廠」明晨將於歐霸盃16強賽事首回合作客AC米蘭，由於球隊近日已經4連敗，故這場賽事對眾將以至領隊雲格來說是非勝不可。賽前雲格則強調球員在低谷也應要保持平常心，否則將更難踢出水準：「首先，我想球員們太想贏了，結果反而受影響。我們都太易忘記了本身的實力，而我希望他們可以專注找出自己的問題，然後再想法子改善自己場上做得未夠好的地方，對於近日的成績反而不應過份擔心。」

雲格明日將會面對加度素領軍的AC米蘭，對於這名上任不久的少帥，他笑言自己應重對方身上學習，「他近況很好，而我們卻不太如意，故我才需要從他身上偷師。」

咁快互笠高帽?

好過笠你綠帽先啦

有無今晚陣容

唔通話靠樣咩

——— black b ————
Iwobi Ozil Mkhitaryan
——xhaka wilshere——
Kola k6 mustafi chambers
————ooo—————

Sub: AMN, Holding, Nelson, Elneny, Nkietah, Macey

藍斯?

爆料狗無得踢

Kola k6 mustafi 三大戰犯 confirm

今晚我會證明自己

Yes 雪到硬賤賣

有幾廢?
比Suso撚到喊就唔好啦

我覺得 xhaka 歐戰好啲
對面迫得冇咁緊

阿叔好過

點解雲加唔諗下AMN打右閘
應該同比狗差唔多

好似冇出好耐

對手係米蘭就難講啲
一陣人地用蒙度利禾都然你地牙犬就柒了

之前試過啦

比人撚到

蒙牛廢到仆街喎

咁咪就係囉
一陣加度素話出蒙度利禾夠做

幾時？無印象既

內房GOGOGO

知識cow女法 第一次聽

笑4😄

通常樣衰果啲都會同人講自己靠知識cow girl

知道已經係佢長處
咁個樣...

好有油頭毒撚feel

利申油頭毒撚

買100 3:1先

Ccc尼有冇回購條款？

回家吧

想知點用知識cow女

禾就是成功的例子

D女聽到你做大6c都自動腿張開啦

痴線講下笑都話cap圖

又jer

有無咩新GAME好玩

薩爾達

法國大陸囝都幾多憂慮
溝條女都咁多野諗

邊隻? switch?

yes牙
ps4今日出人中北斗

玩到頭暈

如果女神中意曼聯點算.....

著住件波衫屌

@六日子

同埋女乜撚野神
你溝到手 屌左幾獲就唔係女神架啦

有黑B做前鋒真係好幸福

any pro

系
叫佢著件山狗怒啤我 一路同佢玩

有冇手足去過富士？

北斗玩到頭暈？

富士山?

富士山？
淨係去過山腳望ja=3=

係咪巧靚

FORZA JUVE

宜家明尼好失禮你呀

cls

Nelson

真阿

訓左冇睇，我熱....？

星期六你ok??

大家今晚點睇
預料又比人大炒

屌你老母飛機狗！！

星期六要反工牙吊，你入黎搵我食lunch？

今晚睇波既都係傻鳩

邊到，我5點要返到九龍塘

唔睇波 全部假阿食屎狗

你知道我心裏係支持你的

豬死你牙ching

作客入球

og巴 張form係咪完左

如果100蚊可以換來然波，我願意

有無得買100蚊雲加留隊

咪玩啦
阿狗入到波我跳海呀

聽日睇你跳 講咁大

哦，食囉，唔好又飛機就得

貢認真=3=

ho ball
續約未

成日po肥婆有報應

屌你老母串我手足

好人無好報牙

入到波我唔介意少左個手足

屌你老味

依啲低汁手畜唔入波都可以少㗎

LM睇針海

想幫襯OG
但唔想買阿狗既殼

軌

基佬

cap定圖先

印埋山狗 禾仔

下年印阿狗禾定愛狗禾
定英撚禾

英

如果查子呢兩個鐘唔上嚟 我可能真係上緊佢堂

相認囉
同佢講“我係大陸囝呀三毛狗”

屌你－3－“上次突然間有野做，行唔開

大叫三毛狗

其實有其他揀，你有idea同我講都得

影兩張相上黎睇下

有冇得整我，應該好好賣

皇馬有冇

蝗

雜種狗

MK 子上水了

btw og why so free

皇馬波衫靚好多
阿狗而家咁柒,買完都唔敢用

假阿
hax?
想train下

你想人地清盤都唔係咁樣搞架

he鏝獌熱痢轟疤鍠馬體會蛆ac國米拜多psg雜總狗

train what
你冇態姐

no-.-ho lun rubbish these nights
1v1 la will improve a lot

練11改唔到你d back pass

今日d黑絲又出返晒黎

但係佢有啲頭髮喎
係好短咁

落堂問下佢有冇睇波先

想sm你姐

diu back pass is needed
搓唔到上去就要拉返落去架啦

我寧願你踢返上前
好多時估唔到你回傳
尤其係你d隊友(我)技術又唔係好,搓唔得耐

我都想sm你

為左呃錢你可以去到幾盡！

想比你sm

巧

打hax就知哥狗果套係岩
勁既真係要龍門開始發動攻勢

戒緊架啦
因為我本人轉身太撚廢

點解你全部回覆都有 ?

情不自禁比咗負皮

我1min 5-0啦

come hax la diu

高級會然先有

ok

有牙，之前最難畫果款黑龍都畫過

下個禮拜會忙到嘔

能者多勞牙

幾時有呃你地錢牙…又唔係一個陷阱…

才華洋溢

又唔見我人工反映到

Y ar

有冇圖睇下
主場

山狗夠高傾幾倍人工啦
呢個世界人工同能力冇必然正比

溝緊你女神,約到下星期日日去酒店私影

TG ME, 今年主場唔靚，作客好睇好多～

u ＝ 路狗二世

Ian Wright tells Arsene Wenger 26-year-old isn’t good enough for Arsenal

The Arsenal legend doesn't believe Shkodran Mustafi is good enough for the Gunners

That’s not money well spent. Mustafi is not good enough,” Wright told BBC Radio 5 Live.

幫禾design個反雲黨case OK?

'North London is red': Wojciech Szczesny taunts Tottenham after Juventus KO

Great win and celebrations vs one of the best teams in North London 😎 FORZA JUVE!!! ⚪️⚫️ #northlondonisred

ok，黑底紅字

反
雲

咁就想收錢
唔怪得D design狗越來越cheap

想要個雲加樣既拎去打小人

迷雲case有無

整左禾即買

Will Alex Iwobi ever grow at Arsenal?

At the moment, it seems delusional comparing Iwobi to the likes of Alli, but that wasn't the case a couple of years ago. In fact, the Nigerian was rated above the Tottenham Hotspur star for the 2016 Golden Boy award. While Iwobi has obviously stagnated, Alli has grown in stature with classy displays consistently. Like his mates, he looks too mediocre and lacks the mental strength to make that bold step to the next level. Perhaps a loan spell away from the club could toughen him up a bit.

One Arsene Wenger

用細雲加相拼大頭

Laurent Koscielny: Arsenal must get out of 'negative spiral' after defeats

Arsenal centre-back Laurent Koscielny warned that his teammates must get out of their "negative spiral" and need to push through their recent struggles to achieve success in the Europa League.

"To be together is the most important," Koscielny said at a news conference on Wednesday. "It doesn't matter what is going on outside. We need to stay together as a team.

"We are in a negative spiral and it's difficult to get out of this, so we need to stay positive in our heads because the brain dictates our legs and our body. We have the quality to push ourselves and to have a great result to give us more confidence and then, step by step, to come back stronger."

"In this competition, it's always important because we play two games, the first one is always very important to negotiate well," Koscielny said. "When we came here last time, we didn't."

冇時間整啦…失業做廢青先有時間做呢d

Why I’m worried about Wenger/Gazidis/Josh Kroenke

Josh Kroenke opened this mouth for the first time the other day.

It was what I feared: the waffle of a clueless rich kid who doesn’t understand how football clubs work or how teams work.

Shut up, Josh. Don’t say anything in public again. Just tell your dad to sell the club and have two seats in the directors box written into the deal, so you can drop in and see a good match whenever you’re in Europe.

唔知why莊家覺得阿唔會輸 屌你4件炸彈

雲加=核彈

輸少過三球當然

平手開盤

平手盤既話真係all in ac一定唔會輸

人老左記憶都模糊哂

近年歐冠16 強俾ac踢左出局兩次定一次？

淨係記得俾疤同拜加埋炒左5次
仲有次係摩洛哥
總知次次16强都起碼一回合係俾人大炒

唔知歐霸會唔會都keep返個傳統

再輸 雲加都係屹立不倒 五連敗
輸4：0就正 12日 輸夠一打

坐底輸三球

定啦 崩盤從來都無離開過

所以話唔知莊家那裏的底氣
如果唔輸99%肯定細梅係踢假

輸比e巴同羅賓奴果隊ac

上次鏝聯賽盃炒完阿狗3粒，之後都係開-0.5/-1

操盤手應該係阿迷嚟

教訓到哥狗未

作客因素

中立場+1 主場+0.5/1 其實好合理 結果兩場都上盤 都係好合理

下季大把機會

not same set up

如果鏝主場應該開-1
好似車仔咁 初盤半一 尾轉一球

今晚場波2點就開波

想見證雲加點樣失去最後一個希望既真係可以睇下

又演多次本劇本
唯一改左係傷兵方面

六日子縮返入老婆個西裏面啦

成日播波就影到無 走去幫老婆奶閪

成班手足插緊無位縮呀

咁多毛夠曬保暖

Ok 等我出返黎先

迷雲狗互咬

啲反雲狗好低汁
講唔過我地就拎條女嚟講

依家爺爺艱難時期豈可自信

反雲狗六日子想燈死爺爺

冇女學咩人討論牙
出返去啦

Objection
好快就有

下個topic：聖西路慘劇

有先講野拉

米蘭慘劇

重注AC上樓

堅唔堅牙

服務員，埋單

岩岩趕得切食扑野家下午茶

Rich到

扑野家梗係食佢地啲邊爐啦

細嘔飯加多個多士

這妞子 我包了

包個萬人斬嘅囡

ff ja him

點解你講野咁on9既

弱智係咁上下

十卜六日子
雲加

搵人開下個po
我準備揸車出去接老婆食飯

牙sir 啱啱上你堂好開心牙

不了 六日子太自信想搞死爺爺

爺爺呢幾個月咁穩定地廢
真係帶挈賭仔們贏唔少

意興闌珊
米走雞
巧婦難為無米炊
有茅手足稔下

歐戰十六郎

意大利專家開post啦

禾開

歐洲賽 又再落幕

百戰疲勞壯士哀

聖西路血案
屠宰場
斷頭台

雲加續約

其實阿狗好需要一個可以突破既翼 曼有martial 車有hazard willian 無人突破引或者扭散對面 幾多個攻中都無用

Iwobi

謝雲奴？

你一路上堂一路上連登我睇到哂
家長日會同你家長講番

【雲加的救贖】阿仙奴17-18球迷吹水區 DVI

真正最後

有突破力既翼本身已經貴
有 end product 就更貴

禿蛇好波

d翼賣撚走哂啦

山狗

1001雲加得救